點解個天咁濛？

有無氣象巴絲可以講解下點解呢幾日個天咁濛
同埋濛係咩原因導致？
我以為濕度低應該無乜雲？

冷縮熱脹

會唔會係你隻眼濛咗

叫你唔好打咁多飛機

有無食可以認真答我